用一張圖表達你宜家心情

🤪condom human blood饅頭

姐姐個新民黨要滅黨啦
好似一席都冇...?

好擔心留喺理大入面嘅手足

我無野講.gif

明明係相簿但想放嗰陣揾唔到